聽講投左郭芙蓉可以免費渣郭芙蓉對波

又話退出

你幾時死
條臭閪連任
班街坊已經覺得活喺地獄當中